一人一個好撚正的氣炸食物 ！

餃皇
CP 單骨雞翼

魚蓉燒賣

雞軟骨

榴槤 試完返唔到轉頭

加七味粉送啤酒

口罩

咩來？

churros 鬼佬油炸鬼

狗肉丸
貓肉串
兔肉餃

切片饅頭 180度 5分鐘左右
你地食過就知咩料

晒咗個饅頭

Mars chocolate bar

成件事昇華左囉 你未食過點知

蕃薯

洗唔洗噴油氣炸 ？

炸魚薯條

劉明等睇介紹

共匪雞翼

完全唔駛加任何野，放過落雪櫃一陣抽乾左少少個面更脆更正。

用氣炸鍋炸完 外脆內軟 個芯又熱又軟 d麥味更香 個種天然甜味又更出 咀嚼個陣又無意中咬到脆既外皮 Oh my fucking god 好撚正!

雖然油炸正好多
不過用氣炸鍋炸肉都好食

你地班仆街以為我9up

個樣好掂

芝麻雞翼

一定係蔥油酥餅

牛波子

三文魚
ikea肉丸

三文魚好痴底，明明本身好多油

點煉奶

西多屎

蝙蝠

唔痴喎 真係未試過痴

魚手指

雞髀菇

氣炸

多春魚加椒鹽

Err... 即係多士？

成隻炸咪重正

Ribeye
Lamb rack
Hamburger patties

煎唔會好食d?

邊度有得買嚟炸？

奶油多

完全唔同

唔係不嬲都有炸饅頭嘅咩

芝心薯餅